好鍾意現任但介意佢有個十二年既ex

我已經唸過好耐
發現自己都係放唔底好大條刺
佢仲要有同我講過佢地既sex
處唔處都唔緊要其實真係愛一個人
但點解要令我成日都幻想到畫面同俾人扑到鬆哂

感覺好似埋單

同佢一齊耐過12年咪得

你多疑啦

留名

12年嘅分手原因係咩先
你哋依家一齊幾耐

你自己又點先
如果你sex冇咩經驗
你真係會好介意
因為佢已經好老練
被調教到有唔同preference

on撚9
咁如果你第日同其他人拍拖，人地又介意你屌過其他女人，你係咪會覺得自己有錯呀？

感情淡俾人飛
未夠半年

上連登勿認真

呢樣野比佢唔係處更難受
佢既一切都係由佢ex開發
由對sex冇觀念 去到而家精通

俾返個女朋友人啦

一齊12年分手

12年都唔扑
講都無人信啦

真係冇咩經驗，唔係處但上一個女朋友都係拍得一年所以冇咩exp

咁你係唔係處呀

唔係
但佢下面已經冇咩感覺咁，高登講既俾人屌到反皮同鬆

俾我都好介意

唔洗咁介意 , 一齊十二年 平均一星期扑一次 , 先扑左576次

我同佢反而真係覺得夾就一齊
冇任何利益咁勢利既野

呢樣野令你更加有埋單感覺

我知有扑，但估唔到原來真係女人扑得多會有問題
之後次次做佢下面都好似要提我一提咁

唉仆街

係

冇感覺會唔會係你太細條咋？

Btw 你咁介意嘅話不如早啲分手
個心有條刺你遲早爆佢一鑊

蝕底啲幫你試下係咪真係鬆喇

自己唔係處啦
所以知道唔係自己問題，以前有個一年既女朋友大家破大家

我最後接受唔到

咩感覺

反晒黑晒？有無聯想圖

海闊天空

介意咪分手囉

其實同一個男人屌12年有咩問題？
有12年性經驗既女人可能都會反晒
除非佢ex特別大碌

接受唔到咪分手囉
半年都頂唔住點頂一世

樓豬條女又係戇鳩，同ex扑野都要分享出黎邊有男人會唔介意

左邊咁，黑黑地

叫佢用下收陰球練下收陰肌啦
咁樣你應該會舒服番啲（身心都係）

唔好quote 大家，我俾人bam 算

點會叫得出姐

係啊，唉
自己可能得一年經驗自介意
接受唔到

幾耐起邊咩position 都有

闊過西......

有d女人天生黑黑地
反皮可能係女人年紀大左，新陳代謝慢
如果真係好介意就去睇心理醫生再叫佢做手術剪西皮

黑灰色嫁，仲quote

中出過幾多次？有無落過仔
最緊要問依兩樣

學術討論唔會bam

就算剪到西皮，我介意唔係佢而家個西
係佢個西好似上面張圖咁由右邊俾人開發不停屌足十二年變到左咁
如果佢係天生咁當然唔會介意啦
唔通我問佢你反皮係咪因為屌得多咩

我有唸過，如果要一齊行我要見心理治療師

冇問，唔好嚇我

介意就分手啦 你點都改變唔到個事實㗎啦

佢晚晚比人屌都算 仲可能成日中出
你真係頂得順？

好似呢個真係個結果
唉

明明大家夾同愛大家
點解要錯timing

聽講話其實女人生個bb係會儲埋一直以黎子宮裡面曾經有過精液既基因
即係話你同佢生個bb係會有少少佢前度既基因

如果條女比人中出左十二年
點接受到...

屌，好撚簡單姐。
你唔撚鐘意佢個反皮二手西，但係又愛佢唔想分手丫嘛？

咁你以後都唔屌唔掂唔睇佢個西，自己打飛機。咁咪滿足哂你所有要求囉

樓主，接受唔到就應該分手

玩到佢殘哂
到佢青春用哂就飛啦

因為你所謂嘅愛比唔上一個靚西
咁都叫愛呀？唔好玩啦師兄

為左令樓主分手，咁既on9野都講得出
如果係咁，比過鬼佬屌既港女係咪會生混血兒

你條女幾歲先

見到個西就諗起佢比個ex屌左12年
並唔係因為佢個西唔靚

呢樣真係太on9

師兄係真嫁 不過係街無source
以前新聞有講過

係啊，就係呢個問題
加埋佢講過佢ex 我就不停去比較
問題大到我做做下都會軟或者冇mood 扯唔起

唉

30 歲啦

冇你咁仆街
我接受唔到唔代表我唔愛佢

樓主咁介意 咪搵個純情未被開發既調教佢 破人處囉 咁擔憂都改變唔到依個事實

陰公 要埋單

30歲先比人飛，個心一定仲有ex
你都係埋單架咋，條女靚唔靚身材點？

你幼過牙簽去怪人

真係有研究講過 自己google
但巴打講呢樣野出黎想推樓主落深淵真係好無人性

btw樓主如果係真愛唔應該介意

上次我睇唔係呢條link不過

12年，肯定比個ex開發到變咗防空洞啦
隊個頭去個閪窿度大嗌應該有回音

中上啦，一齊得自己緊係唔會覺得佢差
起碼唔會覺得樣衰

30歲 同同一個十二年已經好好啦
聽過有過女既 28歲女,四十幾個男人搞過,呢啲先叫恐怖

但你接受唔到就真係唔好勉強啦,到最後會成為一條好大既刺

條垃圾破過人處啦
咪一樣比人飛
垃圾就係垃圾，就算有女都係冇將來
因為佢需要既只係飛機杯

你追佢？幾時先知佢比ex屌左12年？
第一次除佢底褲有咩反應

唔係我飛我自己ex

巴打其實都唔細？咁大個人都會介意呢啲？你別一半唔係以前唔正經攪三攪四啦喎
我仲細岩岩出社會但係已經接受到別一半以前玩到好癲

依個說法似係精液會影響女方卵子。
都未必唔成立既。

咁你都接受現實啦

利申：其實埋單又好 鬆又好咩都好
最緊要係係身邊嗰個人係你鐘意佢 佢又鐘意你

個閪俾人屌左12年喇 一定好撚臭又闊撚過全香港啲隧道加埋啦

我知差一定有更差既
呢條刺已經有，係想問大家有冇可能蚊走佢或者克服佢

另

但12年感情完左得半年 呢個recovery好似快左少少 肯定條女都有心?

係啊大家都真心

呢啲研究都係睇下算啦
自己個仔有你老婆啲ex最好既基因喎
第二個仔有出色都要多謝下佢啲ex 樂觀啲講

可能因為我之前都只係拍過一年拖，魔法師之前破處
之後再單身一排咁

其實佢又唔係研究落真人到
都係當笑話睇下算啦

既然巴打你仲15 16
不如都係快快手埋單 娶咗佢
為大家做件好事

我都想知點

十二年同一個男人
相比十二年好多個男人

好好喇喎
其實就算做過都唔會鬆到冇感覺架? 我初中就破
到依家放一隻手指入去都可以吸得好緊

講野咁難聽，12年淨係比一個男人屌過算係好女仔啦

一齊左12年先比人飛好慘
女方心理都一定好有陰影
你真係愛佢就 好好對人喇
諗埋1.2邊有乜為

除非大家開心見誠攤出黎講感受 如果唔係點都會諗埋一邊

女人年紀越大新陳代謝越慢，你30歲都會咁

我有唸過其實係咪睇人
佢一隻完全唔覺得自己手指入過黎
兩隻先feel 到有阻力
唔知會唔會三隻都入到

但想問反皮呢，會唔會變成上面張圖咁？

咩都比人玩晒

所以心底裡都好渴望有細路仔個種purelove
我覺得sex呢啲無得計較既 睇開啲啦

呢個係樓主責任?

其實會唔會你條撚太細咋

要接受自己永遠同佢個ex有比較，基本上對往咁概對手無得赢

利申 自己ex上手ex都係12年，好辛苦

咁如果無sex係咪唔得先？

小二
埋單呀唔該

拍12年比ex飛係現任樓豬嘅責任

同路人
你最後都係因為相近既野分手頂唔順？
但一唸起自己愛佢係真，咁分手就好痛

樓主快啲分手啦，
係咪要啲親戚朋友喺婚禮上面睇到"我是她前度"篇文先識後悔呀

唔好再講自己真係有幾愛佢喇，真係愛就唔會理d過左去既野

除非你話你無過去，無拍過拖，無屌過西，乜柒都未試過，咁你啱，快d飛左佢。

要比較既，大把野可以比較，何必要搵呢d野黎計較？你又唔諗下 佢一定會係一個好識照顧男朋友，好長情專一既人？

你真係咁介意對方既過去 我建議你去溝學生妹算啦

不過學生妹都可能含吹奶啜精都吞過。

邊介意得咁多呀 不過你因住佢搵返舊果個偷食好過啦 始終咁耐感情

其實個西咩樣真係天生
唔好以為個個都係咁嘅樣啦

唔好用佢個西做你介意嘅藉口
就算佢個西好靚，你都係會懷疑自己係俾人用嚟埋單㗎啦
咁介意咁咪分手，唔好嘥人哋時間

用縮陰球囉
btw呢個年紀好難搵到個扑得小 小經驗 又夾 呢d真係無完美

佢前度明顯屌厭左啦，唔係點會分手

好多謝你屌醒我
其實我都有問可能自己經歷多d
拍既拖唔只係一次同咁短時間
可能自己就唔會再介意

英國研究

我都覺得係

其實反唔反皮係天生 同性齡無關係 唔好俾連登高登洗腦 同樣西既鬆緊都無關係 西係肉做有彈性

咪玩啦 依加仲咁後生點會鬆哂
啲人妻生完bb都唔會真係鬆都無feel
出面啲一樓一阿姐都未鬆啦
自己細碌上黎話條女俾人屌鬆

我諗有好多因素既
不過我經濟尚淺 如果同一條女扑得耐係咪都會無feel
條西隧得自己掘過既話

12年 西隧都可以起到幾條

我自己都真係有d 洗腦咁
我知道唔多唔少有關但未必一定係must 咁
可能真係上太多高登
但唔通我問佢係俾人屌到咁定天生咩
結果都係會一直亂唸

兩隻手指先有感覺

閪皮係天生，同比人屌過幾多次冇關

分手囉屌
咪再浪費個女仔青春 佢已經比人浪費左十二年

唔好咁想知啦 你又亂諗一餐 一陣問左佢又要諗點答你 最後大家都有條刺

你好，我是你女友的前男友，她是個好女孩，請你珍惜她。
如果只是玩玩，就請放過她。等你跟她在一起了，帶她逛街別讓她穿高跟鞋，她會腳疼。每次看她皺眉頭，一定要好好的哄她。
她不喜歡大熱天，一熱她就急躁。不說這些，這些你都會慢慢知道的， 說說你不知道的。
她左奶比較大，因為我一直習慣右手摸，以後你就專攻右邊的吧，平衡一點比較好。摸的時候可以用牙輕輕咬住乳頭吸，她每次前戲這樣她濕的最快。
如果跟她做愛，不要讓她一直在上面，她會很累的。

我跟她只用過十種姿勢，你也可以多開發一點，她喜歡新的。她最喜歡的是，讓我從後面進入，她害羞，不好意思，但是那個姿勢她最舒服了。
最喜歡我抱著她的屁股使勁衝撞地感覺，每次都能虛脫，滿眼的迷離告訴我她很享受的。記住你要主動點，使勁點，她比較害羞，自己不好意 思提出來。

對了，她只用岡本003。但是別用蘆薈的，因為她不喜歡，那個太涼，你可以買岡本002的我沒用過，她應該很喜歡。
其實她一直不讓我用TT，因為怕我難過。可是還是用吧，之前一年一直都是安全期無套射裡面，說實話我和她都很享受，但是不小心懷上了三次，都打掉了，醫生說再打以後就不能生了，我很珍惜她，以後都用套。
她不抗拒跟我口，但是技術不怎麼樣，你也可以試試，因為我也不忍心一直讓她這樣。雖然一開始她有點不適應，但是後來其實她也很享受這個過程，特別是快射出來了的時候可以把她頭使勁往下按，深喉射出來她最喜歡了。
她很喜歡我給她口，真的，雖然她會抗拒，但是真的很喜歡，你強硬點，她每次都會很享受。她有很多性感的內褲,都是她媽媽給她買的,一有新的她會馬上穿給我看。
她有好多BRA都是我陪她一塊買的,都是我喜歡的樣子，我最喜歡她的黑色的BRA，維多利亞的秘密的，可惜壓壞了。她的耳朵是敏感點，RT也挺敏感的。她水很多很舒服， 還有，第一次的時候我們在學校門口200塊的小旅館做的，她疼的撕心裂肺氣若游絲，手把我的背都抓破了。
第一次的時候超級緊，我好不容易才插進去，看到她流血我好心疼。不過你放心，我已經幫你拓寬了，你進入輕鬆多了，也不用看著她受罪心疼了。不用感謝我，畢竟她幸福就好。
好像也沒什麼了，就這些吧祝你們幸福哈。對了，你們牽手的時候別想她的手摸過我的老二， 對了，你們親嘴的時候別想她的嘴巴被我的老二塞滿過，開心點。

一齊耐左
又真心既
愛係大過性

我真係唔會問女友EX既野

佢精既就唔好講

成日有比較我會走, 比幾個男人入過陰道事少, 比幾個男人入過個腦事大

第日結左婚有野嘈實有一方拎黎講拎黎比較

出現了

我都覺 我拍拖唔扑野

樓主，如果真係好愛佢
唔好令佢傷心啦，一個女仔比左12年青春人，結果比人飛，已經好無信心好痛
係你令佢建立返信心，你一定好重要
如果你feel到佢肯比最好既佢比你，就唔好介意佢既過去啦

紅字為埋單

唔知點解每次都睇晒

最慘好似話比你知ex粗過你

我都係

你唔夠愛佢 完
愛佢 你就會接受佢 呢個就係原本既佢
仲有 你話公廁落過仔就話
有個十二年既ex 精通sex有幾奇
你一年都啪左啦 如果比你一齊到十二年
你會唔精通？on9 膠都廢事派
你咁介意咪分手 咪累人 去溝個超毒學生妹調教囉
你每日啪365分鐘？你地既人生用黎啪定相處？
咁大個人 搵到個夾又愛既人
仲難搵過熊貓

清講得好 只要條女放得低 其實樓主就已經贏左前度 唔需要再介意

總之你記住 你地有緣分由相識到相愛 唔係咁容易既事
心裏有咩刺就大家攤出黎傾掂佢，幾十歲人有咩唔夠膽講？
我相信佢都會盡量遷就配合你

屌，我自己結婚前都拍過N次拖，反而我老婆只係拍過兩次(計埋我)
佢都未撚介意，而家仔都同我生埋
你做男人就放開d懷抱啦。

樓主係你自己問條女關於ex嘅嘢定佢主動講先？

係啊
我都決定同佢講其實我不停亂唸同介意有條刺
希望大家可以傾下

呢一樣野 男人同女人 睇既角度係唔同，男人正常都會介意，反而女人無介意得咁西利

唔知咩話題大家做緊賽後討論既時候講出黎
唉

可能係
我未愛佢愛到可以完全唔介意sex 呢樣野掛
不過我都好buy 你後面講既夾同愛係好難搵
所以我先咁辛苦 唔係我直接分手啦

你介意咪姐係唔夠中意佢

問佢有無偷食過
無既 我都會接受到

你覺得12年比同1個扑有問題?
你鍾意係12年換左幾十條仔比幾十個人扑過無數次???

屌你老母。
睇到我眼濕濕想喊

不過你放心，我已經幫你拓寬了，你進入輕鬆多了

p.s.請善用起底模式
次次都一堆人比條假膠撚

唔知你係咪睇太多潮文
唔好比垃圾潮文洗你腦
要識分現實同高登
潮文唔會話你知 生活唔夾有幾慘
淨係會係咁洗你腦埋單埋單

兩個都有問題

樓主，其實我現任都至少比10個男人搞過
佢先22歲
我都接受左啦
只得一個ex好好架啦，珍惜啦
認真mode

處x

下。。。。。
雖然次數可能十二年開發多好多
但不停既仔仔，好似真係仲難接受

咪鍾意一個人唔可以有介意既地方嫁咩

唔好話12年
一齊5年都扑過千次啦

唔係掛

咁你個思想真係有問題
建議你唔好上咁多網

唔係話左流料咩

Agger 樓主戇鳩仔

好大壓力
每次搞都怕自己唔夠佢上一個勁或者點
因為我聽過
如果冇聽過我可能都冇野同會唸鬆同反皮可能真係天生呢，有咩重要姐

但當你聽過知道個性史，唉唔識講
個心un 住un 住同不停比較

因為我仲未放得開想搵人傾下

可以，你可以介意佢有臭狐，可以介意佢你塊面放屁
弊在你介意既係一d過左去既野，改變唔到，諗黎都曬鳩氣既野
如果你話你係閃電俠 可以回到過去 阻止佢同前度扑野 我諗佢都會叫你快d出發
咁你係咪閃電俠先得架？
你條女真係好撚無辜，而家咁樣無啦啦又被hurt 多次

性史有無咩野特別令你介意
分享下

屌唔撚係掛。。。。。
不要再說了

擺明埋單ga la, 咁你埋唔埋啊？

現任離過婚 仲有個女添
但我一樣咁愛佢
其實真係愛佢既話
唔會介意呢D 野啦

佢話佢同ex 次次都搞個幾兩個鍾先射同完事
好介意
屌你老母我自問冇咁勁啦唔通食藥咩屌

堅
但巴打你係咪好大個啦？

究竟幾撚幼稚既人先會戒意自己伴侶呢啲過去
你話佢做雞就話姐
正常拍拖有咩問題
一個人出世咁耐 點會冇自己既經歷

30歲又樣唔錯既多數有十幾個ex啦
你咁樣都唔算乜嘢

屌左十二年慣晒咪耐d
但你條女有無話個幾兩個鐘好爽先

講真一齊12年 最後幾年都唔會成日扑

屌我係正中180 高登仔
雖然唔係咩醫科但都三大咁

只係我真係愛同覺得呢個女仔好好又夾
先唔捨得，唔係咩怕搵唔到另一個

不是好大 未過30
但果方面唔會鬆
可能佢keep 得好

哂氣

當西隧雖

聽到我已經呆撚哂啦
兩個鍾？兩個鍾？我重複講咗兩次

痴撚線真係

呢樣野可以點keep

有得簡
我都希望係而家呢個但佢冇個十二年既ex

洗唔洗養佢個女？
叫你爸爸？
如果朋友係街見到你，會唔會尷尬？

你鍾意12年 24個EX?

快d分手啦，呢個女人唔值得你愛

爸打幾歲
初初我都覺自己唔介意
但原來自己係介意

初中 = 中1-中3
中1 = 13歲
中2 = 14歲
中3 = 15歲
不安

連登毒撚真係痴撚線
多仔就濫，係雞係公廁
專一得一個拍得耐就話人被開發到闊過西隧
冇拍過拖就肯定有問題先冇人要

你地都係搵自己右手算啦

咁你飛左佢啦屌
180 三大 咁撚巴閉一定可以搵到個同你夾嘅處女

條件好 成三十歲人先拍過一次拖

真實個歲數就唔講上下加減一二啦
大家都廿尾左右

正常人唔用套45-60分鐘都得既
2個鐘真係好難
但你宜家比唔比到高潮佢？
如果都比到時間長短無所謂啦

btw比人次次插兩個鐘唔怪得會反

除時依家條mk妹仲未成年

讀完master 都26 歲啦屌尻你
自己個系冇女仔，有拍過一次已經算係咁

竟然唔係擔心佢地有十二年既回憶
係介意佢比人屌左十二年
等散啦你 你比唔到幸福佢

成三十歲人 仲介意係唔係處 你有冇傻仔d 十八歲就話姐 成三十歲 佢冇性經驗我怕你會諗下條女係唔係有問題

根本係你唔夠愛你女朋友
男友ex 6年 佢地大家破大家
有時都會有畫面
少少介意咁又可以點
唔通因爲咁分手咩
利申： 處女，0 exp

兩個鐘係包前戲㗎嘛

I don't know 冇問過
樓上話冇條件就要幫人埋單
有冇諗過呢個世界唔會再搵到同一個人
咁樣埋唔埋單 又有咩所謂？
搵到相愛又夾得到既 真係唔易

唔會混血 不過可能個鼻高d咁囉

60 分鍾
我自問真係冇你咁堅
其實正常人做睇新聞好似三個字唔停已經係勁

重點就係佢同我講
佢ex 最少都要插一個鍾先射

要keep個閪唔鬆 做多d運動就ok

最愛果個始終唔係你
拍拖十二年 唔夠半年就放得低
同你一齊
我感覺點都似搵你埋單

女仔處比得人，其實最愛係佢
所以先會比佢

如果比人含完再插係可以耐d
我破青無耐已經可以有30分鐘
耐唔耐真係睇人架咋，唔好覺得佢ex勁過你
最重要你都比到高潮你條女就足夠

佢呃鳩你 六十分鐘 全加就話 插四十五分鐘 你叫個騎師係隻馬上邊咁全力策騎四十五分鐘 佢都屌鳩你啦 係唔係傻架 高潮好講前戲 唔係鳩插就有架

屌你老母 咁撚樣都有問題
我諗你唔適合拍拖 一世打飛機啦你老母

12年點可能日日做
幾年之後一定悶而做少左

有講過 不過唔係前度基因既下一代 太多唔同精子既基因係一個女人體內應該會易有女性病

我條女話佢ex 屌足一個鍾以上
屌到佢痛

呢個就係我心入面個條刺既主因
大家真係咪撚再做賽後檢討

冷靜D照下鏡,睇下自己個樣,

同埋睇下你本銀行存摺有幾多錢先啦,

世界好公平

如果人人都心想事成會天下大亂

世上總要有你D咁既廢人

一個二個話樓主on9
但到佢地切身處地呀
咪又係介意

你諗下對方有12年性經驗
仲要同你講上一個hold到一粒鐘

暫時又未洗
不過有時都會幫輕下佢既負擔
同佢仲算係拍緊拖
佢叫我個名姐
會尷尬既話當初就唔會揀佢啦

咁你仲未答，你條女宜家有無高潮

咁都無辦法

試過無套,戴返套做愛,一個鍾冇難度
因為根本射唔出
中途套都屌到乾要換

屌既話冇啊仆街
用手勁大力卒先有

成班癡線毒撚

其實習慣唔用套，插30-45分鐘先射係唔難（唔係抽插）
我從來唔用套所以唔會覺得好敏感

俾個勇字你
唔怕做爸爸？

咁就陰公d....定係佢ex插一個鐘佢都無高潮？
可能女朋友要用手先有呢
你知唔知

佢覺得似一個鐘 屌到佢痛真係應該個屌字 冇技巧 好多應該屌到好多水
不過你條女淫底黎 介意咪飛囉 刺唔刺呢家野好死 當架車畀人撞到花鳩晒 你咪唔好錫住架車係咁去囉 大腳大腳咁踩 姐係床上係勢咁屌

我老婆食藥
屌左咁多年應該叫習慣左
都係10-15分鐘就射
keep唔到30-45

個女仔撚知12年後先俾人飛咩
如果一早知邊個先係最後果個
會唔會有咁多人分手
個女仔仲唔直接搵樓主咩
不過樓主睇黎都未必係佢最後果個

講呢句有冇腦
佢條女又唔係一齊幾個月就可以扑嘅女

12年，諗起抽插既次數就覺得恐怖 不過無計架啦，無條件咪要食呢d囉 你有得揀咩

十二年比人日屌夜屌
屌撚到鬆哂比你
毒撚埋單
比我就唔要喇
出面大把女喇

我估佢地都係一見埋牙似sp多
一係條女唔重情 不過好難 十二年 都當對方另一半啦

以前d ex都唔鐘意帶同埋肯唔帶
我唔驚

人到咁上下年紀 睇野會唔同

同意
試下唔同嘅方法

12年都分手
你注定悲劇收場

讀書都溝唔到女
你條女都未介意你條件差
性能力又差

唔敢再問佢呢d 野
甚至同我搞我都feel 到佢係唔夠喉其實
仲點問

人類除咗識扑嘢之外都識講感情嘅

仆你個街我工科mphil 上phd 個種真係好撚chur

你精都幾弱
精強既人幾易中下
因為女性陰道係偏酸 如果精弱既人 基本上未入到去死晒

咁我真係唔知
唔會無啦啦問幾持久
不過幾耐有咩所謂，最緊要夾
大家都飽咪得

你點feel到佢唔夠喉？

呢啲嘢要溝通先得嘅
你自己屈埋屈埋淨係會令個問題越嚟越嚴重
你唔同佢傾清楚，點知佢想要咩
可能佢根本唔鐘意扑足一個鐘，只不過係你自己係到介意

無套抽插半個鐘都忍到唔射,爸打幾堅揪

奶過野啦，同一個
其他都有食藥
係得兩個ex唔帶，但一個女性賀爾蒙分泌有問題

咁你就同佢練多d 同玩d新野囉 如果佢同你一齊性生活佔據好重 你一年內應該玩完 你滿足唔到佢 如果一年都冇乜話因為咁而分手你又愛佢咪繼續囉 反正男人愈老愈有 你三十幾媾件廿幾 同你講 唔難 女人唔係 不過你愛佢 價值就唔係當中應該存在既野

埋單

都話唔係抽插
加速先叫抽插架嘛

依D閪女人，連床事都要同ex 比，自我中心到爆，叫佢死返去揾佢ex 啦

即係點?
插左入去唔郁 ?

唉 安全d啦 身邊既未玩夠就做人老豆 睇見佢非人生活 唔知教佢離婚好定係做好老公老豆好

我都係好正常既10-15
所以聽到60-120 分鐘真係屌一聲

佢會o 咀咁，覺得太快射既感覺
當然佢冇講咩但係我自己feel 到姐

郁就叫抽插架啦 人老左呢方面都交行貨 以前一晚幾劑 而家 一晚兩劑就想訓 可能對手唔變 兩性好怪 女人愈老愈想要 男人愈老愈交行貨

你係咪係大埔有層樓

好撚慘

都係

巴打你唔識我嫁啦
我住港島冇買樓

老左係一星期先兩劑

對唔住我唔識用詞
即係唔會全程45分鐘都係就射果個速度
就算條撚可以咁勁我條腰都收皮啦

食藥都算安全啦

你試下慢d 同埋睇下一d書籍 插都有技術 正如男人長短同女人獲得快感冇正比關係 只係抽插其實唔代表有高潮 識插 前戲 做完既愛摸 好多野 女人唔係只係插 反而其實會滿足佢 同埋想耐d你咪唔好咁快囉

咁我10-15分鐘都係由慢至快,唔係10-15分鐘都係快

真係唔係個個女仔鍾意扑咁耐
之前有個ex會收水，再插就流血
同埋我扑過既女本身都算多水
可能好多水就會令個男既持久d?

你分手啦
你係佢同佢個ex面前根本抬唔起頭
你條女飛起舊菜泊你碼頭 你都叫仲有面
如果係佢比人飛搵你埋單 我就真係真心燉你慘

人如果無法係一段關係入面得到尊重尊嚴
幾鐘意對方都唔會開心

後生果陣第2q就可能有30分鐘
但而家都已經1q清袋,唔chur第2q

如果條女天生多水係可以耐d（或者你自己硬d）
所以做左前戲就可以抽插耐d

用ex同而家個比性事真係戇鳩，條女識做實唔會咁做

不過男人有時好奇殺死貓

食藥安全 不過女性最好用子宮環 食太多藥都唔得好事 子宮環都做到效果 不過最好生過先用 因為放入去未生過唔建議

以前一日可以2Q-3Q
宜家做完1Q都攰到仆街啦
返左成日工

自己拎黎衰
做咩檢討問咩野
唔問唔知就可能冇咁un 心

膠乜撚野啫屌你老母 你條柒碌一定係嫌人係二手臭西先出呢個post啦on9仔

2Q 完第二日會硬唔耐除非用手打，太攰同完全唔敏感

談情要用把口
交歡都唔得一個人既事 溝通多d

我條女係處都左邊咁
天生咖

都話係介意有比較或者屌得太多，放唔低既刺咁
如果佢係同一個ex 拍過幾個月一年拖破咗處
我好肯定我咩事都冇

聽你咁講你條女真係幾大食
但佢係咪會成日要求sex?

唔敏感先持久 但你唔會有性愛樂趣

巴打好老實講，比同一個人扑12年，同12年比一堆唔同人扑你又點睇。
我覺得你介意佢既過去，其實就已經唔係真心真意咁愛佢

我知，但太鬆加埋唔敏感
我做做下會軟
出返黎用手又硬返

係咪我問題，講緊係第日既第3Q

😓😓
持久唔一定唔敏感
可以係好舒服架

咁你咪屌多佢幾鑊之後飛撚左佢囉

第日撞到佢ex
真係除左以笑遮醜之外就咩都做唔到
人地一撞到就諗返起以前點樣日扑夜扑
扑足十二年
乜嘢深喉，顏射，冰火都玩過哂
見到你仲當佢玩到悶嘅玩具係寶咁，真係

原來真係天生唔關事嫁

又唔係好話唔係咁愛佢
只不過巴打諗法幼稚

一個女人成三十歲 冇畀人扑一係唔正一係石女
三十歲一定有畀人扑過 巴打事後檢討唔係錯 不過你想進步咪同佢傾多d 一係你搞多d 搵佢敏感位

屌 會唔會bam

聽講飲符水可以醫病

鬆緊都可以係天生

我冇話持久等於唔敏感 但唔敏感一定持久

你唔敏感，條女都無咁好feel啦
除左持久仲要夠硬
如果唔敏感姐係唔會好硬

開套無碼中出av
將啲精係個閪到流出黎個陣cap圖
set做wallpaper / print 出黎貼係枱面
望番三五七日就覺得無咩野

12年, 應該比上一手教到好有個人風格
你應該可以知道上一手鍾意玩咩/唔鍾意玩咩

你接受佢同一個男人扑一百次
定係同一百個男人扑一次？

愈睇愈想屌鳩你
其實你係鐘意佢個閪唔係鐘意佢個人啫係咪？
如果唔係你又點會一直強調佢俾人插到幾鬆幾闊而完全唔諗佢好個啲？

你真係垃撚圾

樓主，你諗下
當日佢地扑嘢果陣
條仔一射完，條女就幫佢含返乾淨，而家佢嘅口就拎黎錫你

天生架 你唔好以為個閪黑就畀人屌得多 黑色素 正如lin頭一樣 同埋性愛用品鋪有得賣搽到佢變pink架 同埋有d女陰唇外反 可以做手術整靚佢
巴打 唔好無知 女人生完仔個閪一樣可以回復到緊過廿幾歲女 做多d運動 運動型女仔閪係緊d 同埋有d運動練陰道 咩運動 女人識search 我係男人唔好問我

純學術
好似話陰道鬆緊同插過幾多次冇關係 因為陰道係肌肉黎
相反年齡會係佢鬆嘅主因 人愈大全身皮膚都開始鬆冇咁好彈性

希望你會好過啲

利申青頭 女友非處
其實我同你一樣 心中都會有刺 不過我情況就比你好少少 起碼冇12年咁耐 同埋佢係比個仆街硬上左 之後佢好唔鐘意咁樣就分左手 我唔知是真是假 不過以我一路認識佢為人佢嘅性格 我會信佢
有時都會無啦啦諗起唔開心 佢會明白同不斷比信心我 話我知我無論各方面都比佢以前嘅好所以其實好睇你另一半點樣演繹佢嘅過去比你聽

慘囉 反晒

放開d 成三十歲人 有人生閱歷好正常
佢以前就冇而家既佢 咁諗唔會唔會好d

自己上網睇啦

介意就走啦 無謂辛苦人 辛苦自己

人地幫你調教好哂

唔洗cut有線啦 就快執 (唔捨得64台)

唔敏感唔一定唔硬 你試下用坊間d所謂持久精油 你就明我講乜 你完全冇樂趣可言 但滿足條女想要既持久力
都係果句 持久非快感同滿足感

你女朋友真係好好，起碼識講
第一次傾個陣我女朋友話下，拍咁耐拖冇搞過你都唔信啦，問愛唔愛佢話當時緊係好愛佢不過而家冇咁
我知我知係事實，但可以唔洗同我講
我都唔覺得自己半年可以起佢心入面比得上佢個ex
變成性又係，感情又係就好辛苦

屌

畀時間

問心你問我有冇刺我一定有 但我會嘗試下用時間放低 同埋佢演繹比我聽係佢對呢樣野個exp係好差 感覺唔好 我希望到我有能力嘅時候係可以令佢感覺得好
有朋友同我講 叫我唔好focus喺一個咁細嘅位度 如果大家係夾嘅將來真係行埋一齊結婚 需要面對嘅問題更加多 到時候重會唔會咁concern呢一少部分?
搵到一個夾嘅岩傾嘅比起冇搞過嘅女仔更難
我都拍過一個 佢係初戀 同佢拍左3年都冇搞過

問心你問我有冇刺我一定有 但我會嘗試下用時間放低 同埋佢演繹比我聽係佢對呢樣野個exp係好差 感覺唔好 我希望到我有能力嘅時候係可以令佢感覺得好
有朋友同我講 叫我唔好focus喺一個咁細嘅位度 如果大家係夾嘅將來真係行埋一齊結婚 需要面對嘅問題更加多 到時候重會唔會咁concern呢一少部分?
搵到一個夾嘅岩傾嘅比起冇搞過嘅女仔更難
我都拍過一個 佢係初戀 同佢拍左3年都冇搞過 因為我本身都比較保守 係處啦!咁又點 最後咪因為其他原因大家夾唔到所以散
所以根本冇得講 性只係其中一部份 大家性格岩先可以行得到落去加油

依句真

泡撚硬啦
有得屌好屌 好快佢同ex復合

又舉個例
假設你仲鍾意ex, ex話同你復合, 但其間俾第個屌過, 你又制唔制?

係呀 第日更多野面對 唔洗太上心 現在式係你 唔洗諗太多 以前d女 冇個印象深 可能十二年會好深 但耐左就唔記得咩樣

其實呢D野好易搞姐，你出去叫雞/落club/SP 大陸又好 日本又好 泰國又好，玩完一輪番黎，咪無咁介意囉。閪呢架野，屌得多真係會悶架

唔用套搞45分鐘咁勁？
不過你講得啱，如果次次插兩個鐘，反係好正常

咁少？

散咗半年喎 如果無sp嘅話 30唔算太大年紀應該好快就會收窄返架啦喎？應該天生鬆喎似係

其實樓主女友有無上連登 咁樣形容其實一睇就知

成日話最愛先會比處佢咩以後最掛住又係佢 係d男人自己放大黎諗
問返女仔 十個有十一個都會話係痛苦或者唔知做乜7既經歷

年頭個次分手其實都係而家呢個黎，嗌交咁

中出 顏射 肛交 口爆

好少事

樓主之前啲po

介意咪分手囉
你條刺一日拔唔走 始終會有一日爆出嚟
到時大家都受傷

樂觀啲諗 同一個男人12年
總好過12個男人

係呀，不過要條女多水
同埋耐唔耐同條女enjoy係無關係
之前有條女好難先高潮，反而有一次插5分鐘佢話佢到左

你咁介意咪分手囉
我諗出面一定會有人唔介意
俾佢知道你咁諗實好hurt

assume 一星期2次, 一次插500下
12年 x 2 x 52 weeks x 500
=624,000 下

真心上得多連登唔好搵個咁有經驗既女朋友
佢地把口唔識收
可能佢地一世都咁好彩唔會遇到一個真愛但有經歷既對象

條女幾歲

咪係

之前果個Ex
我好鍾意佢但佢落過仔
仲要係一齊左先知
我都問左自己好耐到底可唔可以當無發生
最後頂唔順分左手
但點會估到而家識左個靚過佢仲要係處既

巴打有時呢一刻忍到
唔代一世你都忍到

Google「沈沒成本」

你就會明愈早cut愈好

聽聞你個腦係豬腦

靚唔靚都係其次
夾唔夾到同係咪真心？
恭喜哂

假新聞都信
真係智障

介意就分手
唔好再浪費對方青春
係咁多

一定要問清楚中出過幾次+有無落過仔或幾次
唔係你想生仔唔好後悔
(嗌得埋單點會講吖又 )

點都好過有12 x 1年嘅 ex

同一個男人屌12年好定比唔同男人屌呀
屌你老母 拍得12年都知條女唔係player

點解條女會同你講咁on9?

去育嬰室搵女朋友啦

過唔過自己個關先?
你真係放得低?

如果係處你仲驚啦
一齊12年都唔比人扑 你更加唔洗旨意有得扑

如果落過仔，個仔除時小四小五

如果條女除左性，其他野同你好夾有機會做人世嘅話，要珍惜，始終年紀都唔細
得閒去叫下雞咪可以填補性方面既遺憾囉，當然要做足安全設施同唔好俾佢知啦

我記得編嘢響content farm睇過

搭單問
如果有條女23歲拍過7次拖
係咪送都唔要？

無中出過同無落過仔都ok啦
真係太乾淨果d都唔方靚

我個ex始終忘記唔到佢個前男友加上前男友keep往想約佢，搞到有段時間三人行

自己愛佢有幾多唔係重點，佢處理好自己對ex概態度先最緊要.

唔好以為自己做好多野對佢好就得，佢個心如果未放低前度，你做咩都只係感動佢. 佢個ex唔使做得多，一次機會就夠.

不過唔使太灰概，個個情況唔同，可能妳女友已經對佢死心. 巴打切記依個階段唔好太上心，否則將來會更痛，睇定d先

男人食飯就係要埋單，你只係嫌主菜舊肉鬆D, 唔夠新鮮
但環境/服務/前菜/飲品都已經好好, 你又食得開心,
2個鐘一餐飯, 主菜只佔15分鐘

今時今日的港女 12年vs一個男人定 1年vs 12個男人
你係唔係大把得揀先?

咁有D 有哂幾歲大仔女, 離左婚, 仲有男人要, 果D 點算
何謂愛?

其實拍左咁多年，
一定比人玩到爛哂
就算係教徒，
性冷感果啲每年四五次都計到條數

今日你比人說服佢值得你繼續落去，
難保你第日又會諗

佢將會係你人生既一條刺
結婚?
當你拍拖時間比對方既Ex少既時候，問心，你真係唔介意咩?

如果你本身唔介意，就唔會上黎Post啦

唉

照拖住先再出去玩

玩到夠本你就唔care

鍾意個人定鍾意個西呀清? 你同個女仔一齊嘅歡樂唔會係建基於隻西掛

人無完美呀巴打，另一半總有啲野你係唔鐘意。調番轉你有啲野係佢唔鐘意，但佢一樣揀左你。

再講，佢同ex既野已成過去（性同感情），而過去既野係你同你女友無論幾努力都改變唔到既。最緊要佢現在一心一意對你咪夠。

問心，你同你女友係咪一心一意鐘意對方？係咪無問題囉。

多謝你

而家就係咁
一齊同離開都係好辛苦

兩個決定都係要去接受同承擔

我係你實繼續一齊。
女朋友係咪搵你埋單你自己知，唔好因為呢啲小事而傷害左個好女仔。

埋單啦毒撚

同意唔同意先？

佢其實有d 講得o岩
重點係我就算好辛苦同唔開心，可唔可以因鐘意而接納

樓豬同條女幾歲?

18歲到30歲 俾晒同一個男人 唔係埋單仲可能係咩

你真係好好彩

18先比人開發，唔算埋單啦

黑牛肺，正

你條女弱智講哂啲野俾你知姐

分手啦，你地唔會有好結果
個頭開得太差

乜宜家埋單嘅定義去到咁廣闊
得一個ex都叫埋單

不過樓主你睇清楚佢係咪真心
一齊12年，半年未夠放得低？
咁唔重情都幾大鑊

闊過西隧

條女坦白姐
唔係罪黎

明顯 你埋人單
分手啦

有冇錯其實已經唔係重點

依家樓主條刺一世都會係到
依家可能表面上冇咩事
因為樓主死忍
但嘈起交上黎一控制唔住就出事
總之唔會有好結果

依家個女仔都30歲
青春有限
恨心啲分手對大家都好

我都知係咩感覺，而家同女朋友拍左拖一年，佢好大性需要，同之前大部份男朋友都搞過，岩岩拍拖果陣我8卦問佢試過d咩，點知佢一五一十連details都同埋我講，仲話邊個邊個post最爽，一諗到佢同之前條仔搞過同埋做埋同一個post我就想嘔，後來直頭搞都唔係好想搞
雖然我真係好愛佢，但係佢既過去真係...
呼籲其他絲打，如果唔係feel到唔係真心想同自己發展又或者唔係真心想同佢發展，真係唔好亂咁同人發生性關係，到時同你結婚果個可能會好介意，唔好用無性經驗會令到日後既另一半唔爽做藉口所以搞野，如果日後佢真係愛你，唔會介意你唔識，可以慢慢學，但係你變左西隧就一定無得返轉頭（我贊成有需要可以diy）

利申：雖然拍過好多次拖，但都係試過同一個拍左兩年拖既女朋友搞過，兩年加埋都唔夠60次

都可能你講得o岩
只可以怪大家錯timing

如果佢係我第一個，我又早十幾年撞到佢
我基本上可以肯定佢就係我最後一個
但當而家發現自已不停咁唔開心就好辛苦

同你可能好似個感覺
咁你而家仲一齊緊？接受同克服到？？？

可唔可以分享下點做到

有早知無乞衣
家陣相處舒服咪算
你女友三十歲人性經驗豐富都好正常

而家仲一齊緊，計劃緊結婚，至於點克服就真係時間沖淡，不過有時都覺得自己有d病態，例如搞搞下就會諗，我而家同你搞野係發泄返你以前日日比條仔屌（心諗無講出口） 好似有精神病但又唔想睇醫生
佢仲試過同過一個分左手既男仔搞野

想問樓豬 你條女同佢前度一晚可以啪幾多次

聽完上面已經冇心情再問同傾啦

唉其實你會咁唸，我都好肯定你之後其實一直都係會咁唸
同埋你真係可以做到平時扮到完全冇野生活一直開心？

我建議你當普通男上果d post算，一陣佢同你講玩過69口爆顏射，之後係到腦到日日loop 真係飛機都唔想打

的確有時會咁諗，所以我都唔知點好，但係佢又對我好好，我又好想同佢發展

12年唔結婚你知點解啦

我同我條女拍左9年 雖則冇地方 但成日會卜酒店扑，兩日六七次咁上下。想像唔到你條女同前度一晚可扑幾次 每次兩粒鐘

但我女友話好鐘意我早洩 ，佢話見到我忍唔住個樣好正。

但我多數都係禁左一個禮拜慾，同佢扑既第一次先會咁，插左幾分鐘就早洩

btw可唔可以介紹佢ex黎比我識

Btw, 回應返，客觀咁睇啦。
你話你同你條女好夾，但係性事上邊已經好唔夾啦。唔好話情侶，連夫婦性事唔協調都會偷食或者離婚啦。所以呢，你咁愛佢就一係晚晚搵條j練插沙，插到可以一次三個鐘，咁你就會冇左條刺仲贏過佢ex,咁你心結就會解，但係做唔到既話都係算吧啦，搵果個。

你真係
仲搞笑過樓主

各人喜好不同丫麻

日日扑
一日三次
每次兩粒鐘

10分鐘換一次體位

btw🐳我同我d ex通常拍拖頭半年已經咩都試過晒
sm 冰火 毒龍鑽果d
12年真係連sm 丫 中出屎眼丫都玩到厭

如果四捨五入既話依家30啦

你女朋友都係淫底，會同你講邊個pose最爽
不過其實依d你好快會發現到
不過係咪佢天生鍾意定佢ex調教到佢鍾意就佢自己先知

入黎保健眼晴

每星期保守計3次 大時大節個d已經唔計
total 52x3x12 1872次
前戲個咀含撚每次10分鐘 每秒2下 10x60x2x1872 個咀屌左1123200
扑野平均1粒幾鐘 唔計換姿勢時間即係60分鐘 當佢慢插 1秒2下
60x60x2x1872 13278400次出入
來回 26956800下
當佢條鳩有16cm 即係入左 431308800cm
4313088m 即係行左4313.1km
地球徑先6000km
香洗去北京2000km
即係你當你條女香港去左北京再返黎

有人埋單未

祖清可唔可以計埋有幾多精射過入去

佢處黎 俾我一手調教同開發都幾正，由開初唔肯做，俾我調教到幫我打跟住幫我含然後就再開始做，之後唔帶套，慢慢建立出黎

好撚鐘意你計法 計埋你條女流過既水係等如幾多個水立方既容量

原來認錯人
你就幸福啦，自己調教
我宜家果個一早比人調教左
以前個ex調教好就散左，好唔抵
好似益晒人咁

拍緊拖3年
唔擔心結婚問題,結唔結都係咁,結左仲煩
起碼依家都好開心,時機到先算啦

想問下咁早破處會唔會同男朋友坦白？
有無搵過sp？

有d誤差 出返黎個下唔應當16 cm 唔會次次出哂黎入返去咁on9

不如你真係直接同佢講，可能佢會俾到個令你安心嘅答案呢
我諗我哋係呢到講幾多嘢都好，都唔會夠佢自己講有效同清楚
所以與其估估下諗埋一邊，不如直接講
溝通其實係一段關係入面最重要嘅嘢

搵人報左驚先

咁介意就你都唔係咁鐘意佢啦
鐘意得人就要接受對方既過去
分手把啦

笑死

佢都有返過大陸邪骨場
自稱冇叫過雞只係打飛機
呢d野邊介意得咁多? 我地大家都坦白
既然連呢d都講得出就唔會再考究佢有冇呃d咩
最緊要係 你以後會點做, 而唔係 你以前做過d乜

好少姐咁 平均2-8ml 當佢average 5ml
1800x5 9000ml 即係9升

痴撚線

番緊工見到上面巴打篇文，笑到我成身震曬，側邊同事問我咩事。

咁計法係咪即係樓主屌到依家條女由北京去到西雅圖就係樓主贏 可撇除心魔

益力多1排500ml
1樽100ml total 90支益力多

條女已喺北京，唔係香港了

正解 屌到上月亮既話結婚就可以耀武揚威

來回 返左黎啦

咁可以將個西射滿滿幾多次

佢係好仔。對感情認真
有福

夠打邊爐！

介意咪分手囉，垃圾 。你係咪有啲曲解左結婚嘅意義呢？到你有突發事/老左，邊個座係床邊照顧你？你無左嘅係一份對初戀果啲心靈肉體乜乜乜結合，任意比你開發嘅虛榮感，係呀！你只係一個自卑毒撚咋！！

個靚西，係咪去搵啲學生妹mk妹港女陪你，佢地一定實唔肯同你過人世啦！埋唔埋單真係好難聽，你係追求緊未來有個人互相扶持，人地都未必肯嫁你ok ？

我放棄認輸啦

可以填到西隧0.0000000001次

條女停經前樓主有無機會射夠本

你條女比人屌左2000次 每次2粒鐘 想知有咩人唔介意

樓主 唔好灰啦 心裡有條刺就不如分手 好過，認真mode

計返都係連續屌7日7夜姐
結婚係一生一世

認真，係介意就分手，仲要認真同對方講原因

唔係投資左一大段時間，又有條刺，一嘈交發作搵番出黎講仲難受

樓主自己都講到明介意
扑野佢唔爽你唔爽 佢話你快你話佢闊
每次扑野就諗起比人屌左2000次 你係第2001次
樓主都係想人屌醒佢姐

因為呢樣野點都冇方法改變
我情願佢係港女又好公主病又好，都可以去一齊改走d 壞習慣
但唔係

不過通常呢d case條仔攤牌，條女就會好傷跟住踏上成雞之路

係囉 加上唔單止呢個問題，你話佢縱使俾前度屌過二千次但依家同你做佢都有高潮你又滿意就話姐，但係佢又冇高潮你又唔happy,再行落去咪盞偷食或者第日結左婚都離婚。研究話做愛係增進一對夫妻或者情侶既感情，但唔enjoy既性事就仲衰過鬧交

咁係你自己自卑啫
我係你條女既話我實飛你
呢啲自卑感+insecurity好難搞

點解要有咁既beta male心態？
sex個方面佢冇抱怨過咪得囉，係你自己不停係腦海入面比較，唔係佢
個情況就好似你同條女扑野，佢又要熄燈又唔肯除衫，除左衫又要一手遮住個胸、一手遮住個肚腩唔俾你望，你本身唔介意佢身材既都會燥啦
佢而家同你一齊，就係因為覺得你係同佢最夾嗰個，如果你都仲係咁冇自信既話，唔該你快啲同佢分手
成30歲人都咁冇自信真係

女人諗野真係簡單，好明顯佢條女有得揀都會想同返中出左自己12年既男人啦
係個男人唔要佢先至有得比樓主跟隊

件事係樓主已經有比較 你都識講你係女都會飛佢啦 巴打們都覺得樓主係時候分手 大家開心 女既去搵返EX OR搵人埋單 樓主有料去識新女

女人諗野就係咁簡單
你地係要唔信，係要覺得其實自己只係second best choice都冇人幫到你
但我可以同你講，咁冇自信既心態對於女仔黎講真係好唔開胃

同男朋友交換左第一次，
但佢話唔介意我係咪處果啲，即刻覺得蝕左應該玩夠先搵佢埋單

條女比人屌左2000次定無自信唔開胃d

樓主都係分手把啦
根本兩個就唔夾

成個POST最ON9係你 下次你條仔唔介意你AA級 你就去削左對波佢

洗乜理樓豬呢啲青頭仔 有人幫你調教好 你負責屌咪算鳩數囉 幾歲呀仲學人玩處女情結

明顯樓主就係second choice
我敢擔保個ex揾返個女仔嘅佢即刻lur飯應
樓主如果係有自信嘅就唔應該咁全心去愛個佢，咁就唔會咁介意

點解一定要介意？
俾人屌過大撚曬啊
呢世都唔可以拍拖啊？
計乜撚嘢數
依家兩個人嘅關係可以計數計返嚟咩？
咁揀女係咪要將個樣，興趣，性格全部加埋攞平均分咁揀啊
都痴撚線

我覺得係你曲解左結婚既意義，如果係陣係來到時老左有咩事有人照顧有人關心既話，不如係請個工人啦on9，真係愛你既就算係未結婚斷左隻腳都會照顧你啦，陣係睇到呢d利益同用途

你點知佢同之前嗰個唔係一直有啲嘢忍下忍吓，純粹係唔想分手所以繼續

咁都有感情上嘅照應嘅

以後男女扑野都要計數，仲要逐下逐下咁計
屌左人2000次既就搵返個俾人屌左2000次既
100次既搵返100次既，處男搵返處女
咁就門當戶對perfect池

其實成件事重點唔係個女仔俾人屌過幾多年，係個男仔無經驗

如果大家都咁上下又有乜嘢好介意

分手囉 你應該唔係好愛姐
唔洗講到割咗忽肉咁喎
講hurt點都係佢多過你

認真講 樓主你都係同人分手算啦
你介意佢同佢個ex既野到 根本就已經唔在乎佢既好
講咩同人好夾 覺得人地好好 但幾好幾夾 都比唔上佢個西
咁既然係咁 不如放手啦 佢都差唔多30 放手比人
佢搵下個唔介意既算啦

食完就話有條刺,你都算賤格

痴撚線 數學家

純分享，呢樣嘢真係會隨住人成長會改變，我自己18,19歲嗰時有處女情意結，但偏偏嗰陣個女友有個拍左幾年仲要同居過既男友，嗰時介意左好耐，但到後期已經睇開左，但最尾都係俾佢幫我戴左帽
對上一個仲誇，我同佢一齊已經知佢離過婚，有個B，但嗰啲過左去，我已經冇介意，因為我覺得同佢一齊好夾，好開心，但點知一齊之後先發覺原來佢同我一齊既時侯仲有第二個，我先係第三者，仲要俾我知道同佢扑過，又派帽俾我，但我當時都仲諗住原諒佢，因為同佢真係好開心，所以俾左幾個月時間睇下有冇轉機，但最尾都係頂唔順，同佢講左分手。分左手同佢一直拖拖拉拉。好啦到過左年幾，發覺已經放得低條刺，但佢已經中意左第個 而家朋友都做唔成
樓主，揾到個岩既就諗清楚，雖然分手未必唔係好事，因為下個你永遠都唔會知係點，可能會更好呢

你個親身經歷唔係好勵志喎, sorry巴打我無心hurt你

咁會唔會有獸人出世

絕對唔勵志，但相對上，我覺得樓主嗰個唔係咁難接受，如果真係好愛佢既話。不過，樓主如果係覺得冇安全感，另計。

咪係，唔好結左婚先黎話因爲塊西離婚

其實介意真係好撚正常
講到大愛包容上天堂果d因為佢地唔係當事人

btw樓主分手吧啦 唔分都唔好訓身呢段感情 觀望下先

重點係佢好鬆
樓主可考慮中出即飛了
此post已完

唔岩聽都要講
12年 散左半年就同你一齊
擺明見自己就30想搵毒撚埋單

鬆一定係落過仔

生過鬆唔出奇
落點會整鬆

最好的解決方法係做靈魂伴侶...肉體就出去俾錢解決...

係咪因為落仔要搵個夾撐開個西挖入面d野出黎

同生仔比差好遠

樂觀D諗 佢都係比一個男人屌過12年啫，點都好過比一百個男人屌12年
不過最大問題都唔係個西，十二年咁耐，咁易放得低咩 一陣佢念念不忘你又認真左咁就奶撻，如果咁易放得低即係佢都唔係一個重感情既人

不過樓主其實唔使唔開心，成件事唔係你錯，最多都係好奇害死貓 反而如果真係要行落去就要拆左呢個彈先 呢一刻可以欺騙到自己 第日有咩argue先攞出黎講就收唔到科